深水步防暴已到

深水步防暴已到深水步防暴已到深水步防暴已到

深水步防暴已到

南昌站有狗， 咪經南昌走

推

又捉幾個，見到太多人想跑都跑唔到

Why ?

又變左留守喇